林奠提示咗我地最後的必勝技

路透最新流出的林奠錄音已經講咗佢除咗30000警犬之外再無招可出，再有事都只會係出解放軍，但咁做同直接宣布一國一制無分別，美國都會留意到，望佢會即刻通過人權法案。

攬炒就係救香港，各位加油。
光復香港，時代革命。

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

接放工

先破後立

啱

resource?

【路透】林鄭：平息示威活動後，將進行大規模清算

Tui

30000警犬？係咪打少咗個零？

加埋公安就300000

聽朝再推

Push

打

根本去婚禮先真真正正影響到狗嘅私人生活
大大話話準備一年半載, 比你班仆街一野搞禍

咪傻啦，仲可以派多幾萬解放軍混入香港警隊做到18區警力充足

阿蛇結婚記住請大家飲

紅白二事都去賀一賀

自推10